又到左寫聖誕卡ge時間

利申係幫frd子po的

又到聖誕～又到聖誕～又到左寫聖誕卡ge時候～
快快趣趣填左張form，好快就有聖誕卡寄到你府上架啦♡

所有個人資料都只會用黎寫聖誕卡，係唔會公開架！可以放心♡